紅隧巴士站派緊罷工傳單嘅手足加油

見到有個阿嬸接完好大力撕爛，好驚

手足加油，明天見

加油

希望你睇到